今晚 連登仔真識玩

一石二鳥
撚自己人
俾對家睇點拆網上資訊

我有d失望